公司搞春茗，竟然有得賭大細

win 左幾十蚊，見好收手

喂, 呢度幾雞嘢

係囉

買哂

買咁大 比我甩下牌得掛

晒冷咩